［認真］是咪所有巴膠都有亞氏保加症？

認真求知，如你係巴膠，請老實作答

認真po無人理

好撚狗

咪撚貼圖

咁睇得起佢地？

自閉就自閉啦 可能冇個智商正常

認真係中學鍾意巴士個啲都好似傻傻地咁

巴打好仆街

不過我鍾意

好撚狗 但有嗜好好過乜都冇興趣既人係咪先

Btw 你見識過巴膠記得晒所有路線未？ 好得人驚

唔使咁極端，一個咁大嘅興趣群組裡面有害群之馬好正常

咪屌我啦，認真問架
我就係見亞氏保加症嘅病徵係勁鍾意背有規律嘅嘢（例如巴士路綫，外國就背火車表 ），同埋唔識同人溝通(即係毒撚性格)。
所以我先想知係咪個個巴膠都要去覆診，希望有巴膠可以入黎答下我啦

其實老老實實，識個巴膠都幾好，有時去唔熟嘅地方唔知搭咩巴士，問佢地仲好過打去問九巴熱線。佢地答到你又有滿足感！

亞�������保加好似唔係病嚟 ���得食藥醫架下嘛

利申9up

我都聽過話無得醫

聽日final，我都想有下臨時亞氏保加症

你聽日考巴士路線咩？

LRT505

10成10係啦！

係背定係記得先

去遊下幾次車河，坐多d唔同線應該都記到啦
更何況香港有巴士行既路其實都唔係太多選擇，尤其港島

呢個唔只膠既lv啦

我諗多數巴膠都唔係特登去背先識d巴士嘢嘅，我相信每個人當對一樣嘢感興趣好自然就會接觸得多，同埋會容易記得呢方面嘅資訊
我唔認為任何一種興趣會同自閉症有關係，你唔理解唔代表佢地唔正常，我都唔理解集郵，但我唔會話集郵嘅都有病
我係巴膠，不過係比較低調果d，有影過巴士但極少而且好閃縮
我承認我係毒撚性格，但我諗上高登嘅係呢種人唔出奇下話

我諗唔會話巴膠就直接等如自閉嘅
自閉好似要meet到幾個criteria先算
有兩個好重要嘅大概係restricted / repetitive behaviour or interest
另一個係social interaction 同 communication 有問題

所以就算係巴膠, 都唔一定等如restricted behaviour架播
同埋要有埋social communication問題自算自閉啦毒撚果D唔算啦
純粹鍾意有研究啫

不過好似有樣野叫自閉傾向

利申9up

是咪所有巴膠都有亞氏保加症又唔肯認？